朱凱迪：四大訴求，缺一不可

做乜鳩

Stupid pig

知唔知乜撚嘢叫缺一不可

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

真係嘔血

有咩問題

5-1=4
有咩問題?

屌你老母朱閪迪
下屆選舉咪撚使旨意選到

屌緊乜野?

有咩問題😑

白痴

咩料，有咩問題

有咩問題
如果撒左咪叫四大囉
5-1=4

你啱啊？佢哋屌乜嘢？

咁到底屌緊乜野 唔好白痴完就算

六大訴求 缺一不可

佢同林卓庭一樣, 成日講野令人誤會

知唔知咩叫缺一不可

上面屌果d有無腦

佢真係傻架啵

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

知唔知缺一不可點解

咩叫缺一不可

淨計語意/邏輯
就算答應咗
繼續講五大訴求又有乜問題

我真係唔明有咩問題

佢又出嚟柒

DQ啦自決

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

有咩問題...

5:0

已經想像到Heidi頭dupdup心諗又比人屌個灰機樣

咁人地咪話你永無止境咁加訴求

將佢抽出嚟
唔歸類係五大訴求做咩嘢?
咩叫缺一不可?

連登仔唔係咁蠢睇唔明呀？

岩
公義得唔到張顯 我地都唔可以放棄
香港係生定死全靠大家

1 : 0

咁都好屌
你地解散警隊既要求出面根本冇乜人知

五大訴求, 加入解散警隊

一係就五大都答應
我地將五大連結左一齊
Even佢答應左都係要五大

佢應該想講
撤回之後
仲有4大

撤左咪加條解散狗隊囉

但講四大都係通嫁喎

覩咗話缺一不可
仲洗咩改做四大訴求

咁易明都要分化？
即係1/5 食咗之後果4/5仲缺一不可

分化撚死全家

袋住先

唔好唔記得佢講野1999嘅特性
之前民記炒晒車

加碼

佢意思咪又係缺一不可,嘈乜鳩

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

屌你成班p牌仔係亂咁叫

Cls樓主根本有心分化
咁都可以放到咁大
食屎啦

解散警隊

咁咪繼續抗爭 改口嗌
有咩問題呀? 依家叫你收皮唔好出黎咩?

佢真係好似扶不起既阿斗
不過算啦，咁多個月都知佢真心膠

有咩問題？

上面班人小學畢業未？

分你西

五大就五大 叫咩改做4大

屌 叫返五大咪算 不過都唔使屌人

正解

販民又出賣義士,陳雲一早講過

即係撒回已經唔係訴求?
真心豬

依啲正仆街嚟

咁都有得屈

係柒但唔識講野啫

on9 咪都係5大

出少句聲啦

撒回左咪就變4大
4：1

完全無誤會

我唔明有咩問題

比如本身一隻手冇左五隻手指，而家駁番到一隻。一隻手本身就應有五個隻手指，點都係五隻手指 不可缺一啦，點會係四隻手指缺一不可

確實左一個
咪變四大囉 勿分化

假屌真心膠
真分化
食屎啦你

明佢講咩 但真係唔係咁通

五蛋比零 缺一不可

四你老母呀

豬閪迪
知唔知咩叫缺一不可啊？唔係要手足袋住先呀？
五大訴求唔全部確實履行的話，我哋係絕對唔會收貨

屌中文水平

戇鳩完未
佢撤回代表仲有4大訴求
中文咁差？

冷靜d,我諗佢係想講，如果林奠撒回，我地就重有4大訴求，缺一不可
不分化pls

雖則佢表達係有d問題
但佢意思都係繼續爭取 唔係叫你收貨袋住先喎
咁都好屌

其實明白佢意思，但係「五大訴求，缺一不可」就係五樣嘢都要一齊實現，莫講話你只係放風話實現一個咁大把，實現到四個都要抗爭到底，一日五個唔實現曬，五大訴求依然生效

發現啲人好鍾意屌朱凱迪
到底點解

所以你咪小智

朱閪廸又發作了

點解可以咁撚蠢
下一屆仲點投得你落手

對唔住 hi錯負皮

但係佢真心

人地意思係話五大確實左一個
仲有四大
雖然佢係表達得唔好，但唔明點解要屌得咁甘

屌樓主你開呢個post
引撚曬班分化泛民撚出嚟
話你唔係分化都冇人信

有咩問題？ 好難明咩

撒回 =應承左一樣 淨翻4樣
5-1=4 之後口號叫 四大訴求缺一不可
有咩問題

on9 缺左一個仲係五大訴求?
豬真係豬

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

logic: and

1 true
2 true
3 true
4 true
5 true
先係true

佢意思係成功左一樣
淨返 4大訴求

又變返五大

其實屌果d 人 係帶風向 定屌佢中文差 ?
佢意思都係叫人唔好放棄 佢係表達得唔好 但唔洗屌呀麻

有咩問題 屌乜
無人話唔繼續爭取

一大訴求 缺一不可

何君堯買起佢未姐

數字無問題
後面句缺一不可有問題
明未呀傻鳩

朱西迪正一反革命

五大訴求 缺一不可

佢哋又準備慶祝階段性勝利
彈起yeah

小事化大 分化撚b

我覺得佢成日騎牆，當比手足群屌之後就話唔係咁嘅意思
左膠書生，一事無成

5-4=1 果陣點算呀，傻閪

樓豬係又屌唔係又屌

其實嗌返五大訴求 缺一不可 意思都係一樣...

要大合照左先

缺一不可 減一就唔叫缺一啦

全家共5個人齊齊整整

然後俾人隊冧左1個

跟住就改口話全家共4個人齊齊整整？

咁都要問？

It's all or nothing

有咩好屌 兄弟爬山呀你班仆街

佢柒左姐

朱議員
你明唔明咩叫缺一不可
由佢答應其中一個就算
咁唔係叫佢缺一不可

係要佢一係答應晒
一係唔答應
ends

我諗追究同解散係獨委會嘅升級版
同埋我feel到heidi好快出post話自己講嘢唔好 誤導大家 我明佢意思嘅

回應左，都係五大訴求，要佢回應晒為止
五大訴求，缺一不可
無啦啦改做四大訴求，係咪即係缺一亦可？
就算撤回左，都係五大訴求！

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

5-4=1果陣點呀，傻仔
明唔明咩係缺一不可呀

冇必要互屌，四大五大都講得通，語意上理解唔同姐

好明顯佢想表達淋病依家撤回都冇撚用啦，唔洗屌到咁呀嘛

上面嗰班真係on撚鳩
Heidi叫你地如果爭取到一個都唔好咁就收貨
要爭取埋另外四大訴求都要受屌

諗起佢個頹樣+個頹髮型

四大/五大都好 重點係缺一不可
停止分化 大家目標都係一致

班傻仔唔撚明 數學上既表達同 中文上既表達 係唔撚通

口號要強硬，唔可以亂改

似你無多d

咪大叫淨低果個訴求囉

我諗好多手足意思係要五個同時達成
唔係斬件

咁樣都好嘈 咪撚煩啦 推行動post好過啦

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴、包括612暴力清場、721警黑合流、811血腥鎮壓
5. 全面落實雙真普選

連登仔係咪豬到咁
5個訴求回應一個咪-1
咁咪4大訴求缺一不可

你變四大訴求，等於向林鄭自揭底牌，接受袋住先一樣
左膠書生害死人

問題唔大
只係令人誤會

呢個比喻 十分好
話冇問題果d手足 不完美 有進步空間 請加油

要搞咁撚多野
犧牲咁多手足
先有機會令佢答應一個訴求
抗爭之路仲好長

On9?

三個月前應做既野，唔做
搞到香港咁
而家撒？不了

五大訴求，缺一不可

係先講啦 叻唔切

解釋得好好

認同 要分享

而家講都未講就信哂

一陣話重啟修例咪嘔血

乜咁感懷身世呀

啱

連登仔數都唔識計?

on9. 5大訴求係一個整體，無得減呀

好似急急腳幫淋病宣傳咁

睇黎你知喎
5-1等於幾多?

入去fb 屌醒佢啦！

利申：啱啱屌完

比人拉個900幾個，比人打到五勞七傷個啲兄弟姊妹係condom? 我屌你啦

依家係五個一齊黎我地先接受啊，
所以先叫五大訴求，缺一不可啊，
你叫左四大咪即係袋左一個囉，
係咪咁撚豬啊你地，
依家就係無論你點拆件，我地全部都要啊

豬西迪

死蠢，減到一個時，係咪叫一大訴求，缺一不可呀

豬閪真係豬閪

發現成班唔識字，屌你老尾讀多啲書啦

有乜問題

吊你老母
五大訴求，缺一不可

推

痴撚線 連登有部分人真係同毅進仔冇分別 亂咁屌人

有咩誤會
有幾難明

發覺有d連登仔真係好撚蠢

解散警隊！屌你

話明缺一不可 所以可以繼續五大
Heidi

唔好又笑佢表達唔好啦，你地冇代入佢個意境，成日亂諗野。

實現一個訴求後，繼續不放棄追求剩下的四個訴求。佢講緊未來的情景。

屌佢做乜撚野

咁都好屌
咪撚掛住割啦
大家同一陣線架

奇撚怪
D豬兜係又屌唔係又屌

八鄉思考領域

不如新文宣
5-1 =/= 4

豬閪迪

樓豬不如你驗驗個腦..

就算佢撒回送中條例，我地其實仲有五大訴求

釋放所有義士
撒回暴動定性
成立獨立調查委員會
真。雙普選
解散及重整現有警隊

豬西迪又發功

咁說法上分別啫
不過加咗解散警隊

五大訴求啱聽啲

佢真係4大做哂既話 其實清算狗隊都會做到

on9

出少句聲無人知你係弱智

咪係 政府個d小道消息 我完全唔會信囉
等佢正正式式講左先呀嘛

繼續五大

解散及重組警隊, 並追究一切超出警察權力既所有行為

佢明顯係講就算777完成一個訴求都重有四個la

咁繼續叫五大訴求缺一不可有可問題？
左膠書生騎牆朱是不是為市民接不接受袋住先試水溫？
係咪冇得喺台上大叫階段性勝利就唔安樂
呢個係香港人嘅生死存亡之戰啊
玩小陣膠啦

初初五大訴求係包括林奠辭職㗎, 講講下俾黑警取代咗, 係時候推返出嚟啦 仲要全體高官總辭

五大訴求 缺一不可

睇清楚先屌人啦豬閪

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

讀書少 缺一不可意思係？

咁佢三個月後又推返出黎 又可以加返

示威者喺林鄭撤回逃犯條例後都有作出讓步 由五大訴求改為四大訴求

唔解散都要一定獨立調查 一定要清算班癲狗
五大訴求 缺一不可

咁都叫袋左?

洗唔洗叫佢撤回個撤回?

有咩問題? 樓主係智障定分化?

好老實講 呢條豬西迪我都懷疑左佢好耐係鬼黎
就算唔係鬼都唔能夠比d 咁撚豬西既人做隊友

算啦佢都唔係第一次係咁

受優係地產佬

推到支爆push til the end of China

邏輯上來講 就算反送中達成左
五大訴求缺一不可依然成立的
咁做乜9自己減走佢

heidi 真係真心膠

下次遊行叫的口號

口號都改，咪即係讓左步比人囉！

我明佢講咩，其中一樣完成佐，仲有4樣，缺一不可

咁屌佢又好似唔係好公平

好撚多人又被煽動

連登仔係咪on9

你老母公價500，屌完比住100你先得唔得

有咩好噪

不嬲講開八大訴求

講明缺一不可
減到0係基本
仲未計制裁警隊果d

冇問題喎 柒左啲咁解
繼續嗌五大仲好啦

知唔知咩叫缺一不可？

缺一不可，即使有一，仍然非五，是為不可

五大訴求，缺一不可

佢係咪智力有問題

做乜撚野呀佢

做乜啊
咁回應咗一個，仲有四個，有咩問題？
4大訴求 四個我哋都會發夢

缺一不可但五變四

真係好撚死蠢

咁當初一早撒嘅話直頭唔會有五大訴求添
無唔無止境增加由頭到尾都無出自政府身上

佢表達能力差
你地又諗多左

成班唔識字定唔識數學

ON9泛民左膠死撚番去地底啦
係都要衝出黎7

有咩問題 完成左一個訴求咪變成四個囉？

解決咗其中一個咪得反4個，佢又冇話收貨

咁都要屌？五大訴求都成立唔代表改做四大訴求有問題架喎

又準備係fb向連登網民致歉

笑撚咗 咁都有位入
不如屌埋啲中學生係六大訴求唔係五大訴求

五大訴求係一個捆綁左既訴求
唔係比你話少一個就少一個
屌你老母

P 牌仔唔比屌泛民？

你真傻？佢意思係我哋仲有4大訴求，一樣要發夢！

缺一不可都唔明點解

-1 你老母

豬隊友

盲屌

係咪on9
回解唔可以改做五大訴求 仍欠四個?

啲左膠柒撚少陣口唔木

入嚟幫手推
[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

唔明啲人屌咩

冇問題但未至於要屌佢

絕對知乜野叫做缺一不可
但朱凱迪已家咪叫大家繼續爭取其餘 (四大) 既訴求囉
又唔係叫大家收工
有乜問題?

唔好係又屌唔係又屌先得架
遲早屌走晒班隊友

完全唔明

明佢意思但真係......
改改表達方式得唔得

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

呢個解釋好

佢講野1999唔係第一日知啦
一陣又要道歉

不過口號唔會改~照叫五大訴求！

on9豬隊友

真係階段性勝利既話，我覺得可以鼓舞一番、再繼續爭取

又想擺佢上台 有咩問題

其實屌乜
五大訴求達成一項，變成四大繼續追擊，有咩問題？
而家佢唔係接受完就唔再抗爭喎

Hieid朱真係唔適合玩膠

人頭豬hidi

獨立調查呀，屌你老母

缺一不可

咁應承左一樣
咪變左得翻四樣囉
個腦要識轉先得架

你識唔識中文

叫左咁耐順口d

其實冇缺，只不過我哋仲有個4個位爭取到，不過口號照係五大訴求

有時間係到屌豬西都唔去屌林奠

5大就5大啦，講咩4大呀，想SPIN去邊呀

缺一不可 唔係做左一個就-1 而係1>5係一個個體

屌佢玩膠真係好廢

第一頁班傻西連中文都未識睇

字面上係冇問題
但其實冇需要改 因為佢滿足左一樣
即係未完成哂 所以繼續係五大訴求 缺一不可
但改左做四 感覺好似就係玩嘢咁
政府讓左一步 藍絲就會話我地繼續食住上

唔係亂鳩咁比個例子 講得通就可以應用 讀多啲書先出黎柒

好少事姐...洗唔洗咁嬲

正解！不過口號都係五大訴求，都叫咗就嚟三個月

上面係五毛定真弱智
五減一咪四囉柒頭

咁咪繼續針對其餘四個 都係缺一不可 咁講有咩問題

講好左 要一齊係煲底慶祝
你覺得 唔釋放義士 唔比真普選 唔成立獨立調查委員會 我地會收貨？
咁樣點對得住嗰6位 係天堂嘅義士同成千嗰比狗拉嘅義士？ 我要嗰個都無事 平安係煲底啊！

屌,講緊缺一不可呀咩料呀
可唔可以唔好再投佢

你地係咪弱智?

皮已負

豬閪迪係咁上下智慧

唔屌佢
但唔該口號唔好改
呢個唔係數學問題

刪或者改post啦朱Heidi

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

有咩玩嘢

咁佢比100你 你再追佢錢 你會叫佢比400定500?
重點係在於 你會唔會繼續追佢還400

今時今日仲袋住先？

即係咁, 依家人地差你500蚊
佢話還住100先, 你緊係屌佢老母啦, 500蚊要還撚哂

有人話收左100先, 再追佢果400蚊
有人話唔撚得, 一定要一次過還500蚊

連登仔想要邊個?

咁要叫佢撤回個撤回喇

口號變左, 喺心理關口上既初衷都會變埋
在外既人會覺得政府已經讓步, 得寸進尺既係我地
但實情係, 我地既要求係
五大訴求, 五大訴求, 五大訴求

五大訴求, 一係全部回應, 得一樣即係冇回應五大訴求

[url]烏克蘭義士：若我們接受了政府的條款，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

一大訴求

無話唔比屌
係你班on9擺明小事化大
仆你個街我都唔明有乜好屌

如果回應左就—1
同缺一不可咪前後矛盾囉

佢既意思冇問題 但係咁講出黎就冇左缺一不可個原意

屌乜撚野？滿足左一個就變 4個，
有乜問題，係咪你地先唔知咩叫缺一不可？

朱議員真係萬能膠兄弟---和理膠

其實要加單：
追究警隊濫暴＆濫捕，向無辜受傷市民賠償
重組警隊，退軍事化

非常好嘅比喻

我咪話口號照舊，係d人以為變咗4大訴求，但其實個一個訴求爭取到啦。

Blocked

邏輯問題

你唔覺佢成日扮曲線玩膠消耗民氣嘅咩
到俾人屌嗰陣就詐傻話唔係咁嘅意思
收皮啦

佢冇錯喎 其中一樣訴求應承左
咪得返4樣 咁4大訴求 缺一不可咪岩
成班屌乜9

係咪大問題到要搞分化？

頭幾個回覆我仲諗緊係咪我問題

無錯，以為好笑🤭

標題撚

就算撤回左
五大訴求 缺一不可
口號都唔應該改囉
“缺一不可” 係少一樣都唔算爭取成功

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

紅報都好信嘅
傳聞炸

咁已經唔係缺一不可

兩句都岩既

唔得，真係笑左。
轉頭原來佢肯成立獨立委員會，
會改成三大訴求缺一不可

知唔知咩叫缺一不可
五減一等於四咁簡單丫？

五大訴求係綑綁式的最高讓步條件，只有一齊實現，沒有談判空間！

佢就唔識中文
五大訴求缺一不可 係有成個package既意思
五個係一齊嗌 唔會缺一

？

五大訢求

智障不解釋，話緊你條on9仔

啱呀 我同意係5個訴求都要滿足
咁佢滿足一個 咪尚欠4個
咁5-1係4 有咩問題?
遲下佢真係撤回
然後手足又係街嗌五大訴求, 外國記者問你邊5大你點答? 重有5點?
當然啦 解散黑警係5大之外 你可以加入去

成班分化撚

口號一直無變 訴求一直無變

唔知話你真心定豬西

無少到，係率先爭取到撤回

我要100%
你而家比20%我
繼續嗌我要100%有乜問題
改佢老母

有咩問題....

繼續嗌有乜問題

咪燃 0n 鳩，乜嘢叫五大訴求缺一不可，缺一都係等於冇答應

？？？？？
一樣意思

佢講野on9都唔係第一日

但意思跟本一樣，咁都要開post講

有乜問題?

件貨10蚊, 而家畀2蚊你話要拎件貨走, 有冇問題?

減個個爭取到wo

我諗佢都係想黑色幽默下

屌你老母文盲就返去讀多d書啦，係要衝出黎柒

缺一就得點同缺一不可

其實無問題
只係文字表達上既出入
繼續叫五大訴求 缺一不可 好聽啲

笑下佢中文差啫 無分化

變左4大 --> 袋住先
咁唔接受係唔係唔撒回?

根本一樣意思 班人on9

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

五大訴求 缺一不可
我嘅認知係 缺一個都唔收貨

5大訴求, 係要同政府講, 應該左一樣仲有4樣訴求未達到..
當中係有含意

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

轉頭有班幼稚園學生跳出嚟話你唔識計數

咁你都可以理解為，你仲差8蚊喎

知唔知咩叫缺一不可啊？就係要佢一次過應承晒

永遠唔會忘記

而且其實出面都無咩人講解散警隊羅

有咩問題？
5-1=4

神解釋呀巴打

屌你老母 朱撚迪

邏輯問題！ 五大訴求一個都冇少到！係而家先爭取到一個！不過口號依然係五大訴求！缺一不可！

笑下好啦

不割不分化啊

仲會叫錯

Heidi please stop
五大訴求 缺一不可
冇先後次序 全部一樣咁重要

屌乜撚野？

你up乜撚呀
咁剩低4個係咪4大訴求呀
而家講緊係前提佢撤回左呀
個比喻完全九唔撚搭八

佢識唔識中文

笑撚到我仆街真係 為句口號嘈撚到咁

香港人 真係屌你老母

你有份checklist人地做左一樣只係會將上面一樣tick左佢
唔會唔見左 真係豬西

又柒一鑊

雖然係隊友
但都要比粒佢1

豬閪即係豬閪 出少句聲當幫忙

缺一不可即係ALL OR NOTHING呀
減咩一呀 on9

冇問題啵
5-1=4

真心唔覺得有啲咩咁曲線
利申會繼續嗌五大訴求，缺一不可

缺一不可
唔識字？

咁如果政府真係接納咗四個訴求，個口號唔通改做「一大訴求，缺一不可」？

唔應該改口號

呢次真係幫唔落

五大訴求係宗旨
佢答應你一個，果個訴求只係解決左
唔係消失左，市民總訴求都係五個
一日未答應曬五大訴求，運動都會繼續

咁佢撤左咪得返四大
有咩問題？

on9都算，仲要衝出黎柒
5-1

明屌嘅人咩意思，但好小事，使唔使屌，永遠分化最落力

依啲只係表達問題佢又唔係大台都代表唔到人
如果撤回前線諗下重使唔使咁樣衝，定繼續每個星期宗教集會遊行好過

屌，仲以為係八個，原來已經九個，一個都不能再多

//二、解散警隊//
絶對同意

屌你
解散警隊咪第五大訴求

有咩講錯 相反我覺得佢好清晰大家想要啲咩

冇話有問題 咁佢話其餘80%繼續缺一不可
屌咪一樣意思

咁回應哂五大訴求係咪姐係殺咗你全家?
冷靜少少啦手足

人地個女都由朱不遷改左做朱賠償，佢成日都想散水

連登仔要一次過回應五大訴求，所以唔會改口號

達成一個咪減一

愛之深呀嘛，呢條豬隊友

又出分化post

咩野叫缺一不可啊？瞓醒未啊豬閪迪！

both or not ！or we burn together！

得番一個果陣 一大訴求 缺一不可！

有邊次幫得落？

標題黨未睇內文

五大訴求係一個整體呀！你哋明唔能明呀！
仆你個街！成班係咪on9㗎！
俾一樣我哋之後，就四大訴求，之後就三大訴求！
d狗官唧牙膏咁唧俾我哋，無所謂㗎，就算俾咗4項訴求，只要有其中一項未能滿足，我哋都要嗌 :
五大訴求，缺一不可！

6-1=5

階段性勝利
食撚屎啦

最後剩返一個係咪改「一大訴求缺一不可」

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

AGGER
[url]烏克蘭義士：若我們接受了政府的條款，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有咩問題 如果佢撤回 唔通大家唔要
我地唔係要撤回就算喎
缺一不可係五樣野都要達成
但唔係一次過達成呀
撤回左咪要埋淨低四個囉
唔明佢講錯咩野

上面班on9一係打手，一係唔撚用腦。
完

係，呢個係語意學嘅問題，純粹用數學諗係搞唔掂

有語病

誤會位係邊
不如話你地見到佢就想屌左佢先

而家有2個理解
1. 四大訴求 可以理解成「仲爭8蚊未比」
2.五大訴求 可以理解成「要比足十蚊先接受」
其實2個都無問題 不過改口號係有d柒既

永續五大訴求

咁樣都叫解釋得好
五個人失蹤左 宜家搵番一個
咁叫四個人一個都不能少
同叫五個人一個都不能少 係一撚樣
根本冇咩好嘈

明明就是 5個中1個完成左一個
事實是剩4個 有啲野是要逐步泥
政府是沒可能一次性答應你5個全部做到
當然可以繼續叫五大
根本唔需要開分化post
不過前提是政府真係撤回

咪為屌而屌啦，大家明佢意思就算。

呢條友講野可唔可以諗清楚先講

頂 錯手負皮

必須清箅所有元朗恐怖分子!
不是暴動，是恐襲！

大家都知兩種嗌法 背後既意思一樣喎
但係試下嗌下 一大訴求缺一不可 試下會唔會面紅

搞到好似已然宣佈左咁等睇反高潮

5-1 已經有呢個post我地係互屌

be alert

Agger
[url]烏克蘭義士：若我們接受了政府的條款，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大家放過佢啦, 經過上次佢唔識玩曲線之後,已經知佢有語病

消息就無視啦
就咁話缺一不可唔會接受未得
咁講好易有誤會
時機又錯哂
朱西迪真係有心但人on9

睇呢個post睇到 訴求 兩個字怪怪地咁

btw #398巴打講得好 唔明有咩問題既人自己望下

你有份checklist人地做左一樣只係會將上面一樣tick左佢唔會唔見左 真係豬西

嘈乜9

如果回應左第一樣
變做4樣根本冇問題

all or nothing

係 擁抱階段性勝利嘅解散軍嚟講只係笑話

佢咁樣講出黎係無疑係比較膠。但係都唔使太介意。

不過由此帶出撒回之後我地都要諗下要點樣更消晰表達番個訴求。淨係不斷五大五大咁樣係會俾位人地反駁。

反高潮分分鐘大家衝上去熔左佢

咁屌佢做乜 佢又冇講錯

即係袋住先呀，你明未

其實應該係六大訴求缺一不可添

利申數學好差

最尾唔通係一大訴求缺一不可咩……
記住
五大訴求缺一不可既意思係
五大訴求都要齊上齊落

佢都嗌咗缺一不可啦

所以呢條係豬隊友
1.唔識玩政治
2.只有飯民式投降思維

咪就係 01都好信

做乜撚野

人地話如果撤回左

就變做嗌四大訴求

？？？？ 淨返四個咪繼續爭取 邊有袋住先

我屌佢中文差囉 我無屌佢立場有問題

明白 姐係唔可以比佢擠牙膏呀

恨鐵不成鋼啊

就算係滿足左5大訴求其中一條唔代表要-1想偷換概念？

我知你地搏哂老命都唔要我地有真普選

我懷疑你係唔識中文

sorry！我正式撤回呢個回覆！

btw,Heidi都只不過係直必腸唔使再插佢
唔係就變分化

班死仆街賤種狗呢

班狗一日仲係度 一日場運動都唔會完

五大訴求 缺一不可

呢個解釋最好
唔明點解咁多人覺得冇問題

真係為屌而屌
咁講意思咪就係撤回唔會令人放棄囉
三個月喇，唔好郩下就分化倒郩下就著啦

對，是五大訴求，缺一不可，重點是缺一不可

條友比喻錯撚曬都話佢解釋得好
中文水平有無差到咁

ok 但唔明其他人屌乜

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

唔洗理 嗌返五大訴求 缺一不可

知唔知咩叫缺一不可？屌你識用口嗌唔識用腦諗

5 - 1 = 4 (≠ 0)

Alternatively, 4 ≠ 5

五大訴求 缺一不可

我諗佢意思都係講 就算應承左一個都仲有四個，唔會讓步
不過就真係建議佢搵番個後生D既幫佢管理FB...次次都出事

而家就算撤回咗
都只係叫做『五大訴求缺四』呀！

講得好

heidi 係叫人繼續focus落其他4個訴求囉

依家林鄭出毒招玩撤回 唔通叫佢撤回個撤回
一次過應承哂五大訴求咩

你估林鄭真係因為你地上街所以應承撤回？
林鄭所有招都係想解散運動

我就覺得heidi講得冇錯

唔好屌佢啦

佢講嘢係咁
但係佢絕對係同路人

猪隊友

重判黑警 解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

屌緊中文差囉

但以佢既信用, 我唔信佢會比埋果8蚊囉
當你爽歪歪收兩蚊比件貨佢, 佢已經對正你喉嚨插你8刀以絕後患啦
經歷佢地咁多陰招, 就唔可以再咁天真嬌

有咩好屌呀 出去講其他有用既野好過啦

唔係你諗但我估你都係因為認同先引用?
口號到時你嗌就有人跟架啦 而且從來都唔係班議員諗嘅
議員喺我地角度有好大嘅利用價值 例如對外國發言同埋做擋箭牌俾狗拉
唔好輕易割走佢地
利申多次我都唔會轉嗌四大訴求

講五大訴求缺一不可，重點係每一個都好重要不能缺少
講四大訴求缺一不可，重點係就算達成一個，都唔好忘記其餘四個
帶出意思唔同，但目標一致
利申中文閲讀有星

豬hai迪

我諗我地要整一個日子係被我地記住佢地，係我地欠左佢地
但我地一定會做到，一定唔會令佢地失望

極真 上面仲成班冇腦和應

缺一不可已經包咗五個訴求要滿足曬嘅意思
轉做4大反而有種接受咗對家提議認咗低威 嘅感覺
當之急系將 獨立調查會 訴求轉做 解散警隊啊！！！！！

狗改不了食屎

五大訴求缺一不可
「五大訴求」係一個整體
「缺一不可」係不能分拆

而家玩袋住先咩

五大訴求 缺一不可

上面仲好意思講人文盲

缺一不可係講未完成哂都唔會停，唔係要一次過比哂5樣野我

唔通佢而家話撤回我又要話唔接受？

叫返5大冇問題
但唔好屌佢啦

四大訴求：人權法、解放軍、緊急法、戒嚴

邊有差 根本冇問題

夠啦，不推文啦，呢個時候仲嗌呢d野

五大訴求，缺一不可

不接受任何一項單獨接納

我地不會再妥協

再對強權 我地只可以更強硬

朱閪唔好咁傻啦 聽左膠講食得屎啦

咪係

當務之急

你呢個比喻好過佢好多啦
缺一不可 明明係指每一個訴求都要達成到
咁完成咗一個 咪得返四個要完成

如果真係撤回 個訴求係達成咗 而唔係被人強制移除
乜撚嘢被人隊冧一個個比喻垃圾到

大家冷靜d，五大訴求，缺一不可就一定，大家針著係五樣分時間完成定係一定要同一時間完成既分別。

老母公價一定係500，咁朱生意思係收左100蚊仲差400蚊未俾，一定要俾埋尾數。咁有部份人覺得一定要1炮過俾晒500蚊先收貨，有人覺得500蚊分5期俾得，但係要加隻狗眼做利息。

冇問題

五，四，三，二，一，得咗

講咪得囉
下下都要屌
難得開心一秒又要被自己人搞到燥

唔好on9得唔得

咪係，人手上有5隻手指，缺一都係叫殘廢啦

痴鳩線，加番柒婆下台就5大喇

咁你記得到時大嗌一大訴求缺一不可

五大訴求完成一個，唔代表完成左果個唔存在

連登仔好on9

明明好易明，就算撤回都要繼續另外四個訴求，都唔知有乜好嘈

極度懷疑呢個 post 好多風向狗同私怨撚

好撚on9

唔夠政治智慧囉
唔屌但真係

佢都冇話收貨
咪話左缺一不可

Heidi唔好再做連登仔得唔得

唔可以鬆懈，一定要長期抗爭呀!!!

睇左咁耐，我理解係大家都覺得"要係同一分同一秒回應訴求"先至叫做"五大訴求，缺一不可"

講經咩 要熔佢一早熔左啦 就黎3個月 我估示威者都未進入過林鄭500米範圍

變做四個先更加要繼續講五大訴求 缺一不可
要俾政府同所有人知道一日唔回應曬所有訴求 我地一日都唔會停

由五大改口叫做四大會令人產生階段性勝利嘅錯覺 好易無左團火

而家唔係同你講中文, 係講邏輯
「林鄭已經正式宣佈撤回, 所以撤回惡法已經唔再係訴求, 我地改叫四大訴求啦」
「香港已經正式回歸祖國, 所以中英聯合聲明唔再有效, 成為歷史性文件啦」
支共邏輯

啱
無錯 佢有可能達成一個
但問題係缺一不可呢個condition
將成句變左做1個group
亦即係all or nothing 不存在5-1 即便是條件達成亦如此

真階段性勝利

不如叫埋驅逐習帝去美國

你肯帶頭就有人跟架啦
唔通有人會叫你收聲咩
我只係覺得咁樣去割走heidi非常唔值

根本唔值得為左一句說話講得唔好而嘈咁耐

五大訴求，缺一不可
呢個先係原意，如果其中一個訴求得左，咁成句既要求係完成左未呀？

我理得佢出唔出事呀
次次玩膠都會自損士氣嘅！佢係咪以為自己好幽默？以為而家仲係10年前玩快樂抗爭？
屌佢啦

612 721 811 831

由文字題變數學題再變中文閱讀理解題
豬閪迪自攪祖墳言論後
又一次害到成班人炒哂車
呢條友真係次次都講錯野

請問有缺到？

不分化 不割席

咩叫缺一不可呀 係咪唔識字？

5個訴求 你搞得一個

仲有4大訴求呢

缺一不可呀屌你老母

五大訴求都係五大訴求 唔會達成一樣會變咗四大訴求

我明 但佢都冇講錯 唔好亂屌

其實佢只喺提緊淺黃仲有其他四個訴求
大家唔好咁激動先得㗎
雖然佢又係膠膠地

到時唔識改口呀？

on9 唔同

咁我令願佢選到都唔益建制派

即係一係唔回應，一係五大訴求都要回，唔係一個一個

咪係 樓主成隻五毛狗咁係到分化

你解釋好我好多

push

繼續嗌返五大訴求缺一不可，完。不推文啊！

中晒計

所以飯民一事冇成

洗春改口號咩

曲

完全一個 唔等於 唔再係訴求，只係達成咗
你先冇邏輯

咁係咪要叫林鄭撤回個撤回
等你叫返五大

喂 好易理解炸喎
滿足左一個訴求咪繼續爭取餘下四大訴求囉
誤會果D中文同數學拎咩?

第一未宣布佢出聲改口號已經係柒
第二五大訴求 缺一不可係要5個都做到
佢做到一個就減一 精神上同袋住先無分別
而且比其他人睇到個立場唔夠堅定
原來訴求無應承曬就可以删減

其實撒回暴動定性，我覺得冇需要，如果個四大實現到，就算話係暴動都ok既。

on9 咁而家係咪唔接受撤回？

咪on 9, 5-1=4 ，仲乜嘢缺一不可呀！

反高潮個心理落差大過普通壓迫

無講錯啵，五大訴求搞掂咗一樣咪剩返四大訴求囉

人哋有前設架，講緊林鄭堅係撤回修例。

都係一句 背後意思根本一樣

你係機師
部機要你同個副機師先可以飛
兩個人缺一不可
依家副機司到左

有人同你講 爭你一個 冇機師唔飛得
咪又係一樣要兩個人先飛得
洗唔洗放到咁大
人地又唔係話 已經收貨

點答？照答五大，因為我地係缺一不可
佢搞掂左一樣，缺四
缺一都不可呀屌你老味，何況缺四？

只要連住叫 五大訴求就無問題

五大訴求缺一不可 係要政府回應所有訴求先罷休呀
我係要你解決所有 你淨係做得一個 咁係咪未完成呀
未完成點解要改口號呀？

咁如果多個訴求 叫6大訴求有得唔得呀 on99

之前政權一直話壽佢老味寢=切左！而加又話撤回係咪腦癌未期邏輯失常？針住呢點來打文宣啦！即係佢從壽佢老味到宜家都呃緊香港人！講左成個月大話啊傻仔藍絲！

我同意
唔識講嘢啫

飯民做乜鳩

做得好

柒到仆街
完全體現左佢離地同脫節
仲有中文差 仲有冇理想

五大訴求 缺一不可

屌唔通遲下得番普選未達成 就改叫一大訴求？

知唔知咩叫缺一不可呀？

收啲唔收啲咪比人分化囉戇尻！！！

豬西真係豬西

佢意思都係缺一不可
表達不完美 可改善

達成左咪達成左 做乜要改口?

佢既講法有咩問題

有兩樣野一樣

金魚記憶
點解五大訴求變左四大訴求
因為唔要普選呀

本身你五隻手指都受傷
依家有一隻手指好返
之後你會繼續問
醫生 你幾時醫好我五隻手指呀？？？

五大訴求缺一不可
呢句句子 每一隻字都有意思
唔係話佢回應一條
就係叫四大訴求缺一不可
咁佢回應３條，係咪叫兩大訴求缺一不可？
五大訴求係重申我地既立場
缺一不可

若然撤回，五大訴求，仍然缺四

不接受，缺一不可

人地話撒啦咩？佢夠話辭職啦
個階段都未到，就話勝利拿？死左膠

五大訴求，缺一不可

有啲人係特別啲

跟本唔需要轉四大，五大。重點係缺一不可

All or nothing

缺一不可，即係5大訴求齊上齊落

變左4個，就完全另一意思，喑示其他訴求可割蓆

我明朱西意思，但會令人誤會

當然唔接受只回應一個訴求

叫咗咁耐
原來都係無人明咩叫「缺一不可」
唉

應該改做八大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

就係呢種膠地嘅性格，香港民主步伐先會停滯不前，高鐵都通左車啦屌佢，唔係諗住階段性勝利下話？

中文唔好先會get錯

唔好爭論啦 總之缺一不可

橙

咁都屌

無錯，只要其中一個訴求未有應承。你都可以叫五大訴求，缺一不可

緊係接受撤回 但唔代表其他唔使

不分化 不割蓆

就算5-4都係5
五大訴求 缺一不可

條友講野on9姐，唔洗屌既

明佢講乜
但係真係好on9

而家由開始5大已係共識，再加訴求可以，不過先5大訴求缺一不可完成咗先

訢求個數目係唔應該隨便改

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好理,總知就係 五大訴求，缺一不可

我都覺得係
贏左之後 根本可以定為起義又得 革命又得

咁又唔駛咁屌落去

呢個垃圾post都可以拗咁耐

講四大啫係你已經接受咗
「袋著先」

咁係唔係指本來只重視撒回既人依家可以唔洗支持啦唔關你事

四大訴求，缺一不可
階段性勝利，俾啲掌聲自己
這是可持續的社會運動，我哋要快樂面對，出年見

屌你啦

屌，缺一不可都唔識解

有乜問題？

咁去到得番一個訴求
你會唔會叫 一大訴求, 缺一不可呀

用腦啦大佬

五大訴求缺一不可
姐係一樣都唔可以少
依家少左四樣...

其實依家佢要我地袋住先就正正係體現呢句口號意義嘅時候
點可以改

唔正解
五大訴求就係嗰五大訴求
你加嘢就係六大訴求

睇記招,太子有目擊者證實有人冇知覺冇心跳.
香港警察,血債血償!!

咁佢都係講仲有四大，缺一不可，咁大家目標都係一致要完成晒五大

同埋佢都係講笑係咪要改口？

邏輯問題
五大訴求缺一不可
就係一個完整的原則
現在假如真係只答應一條
五大訴求缺一不可的原則, 仍然係存在,
根本不需要更改

五大訴求係由反對逃犯條例修訂草案而引起，政府係呢件事情上處理不當，從而揭起大大小小嘅政治同社會問題。
件事發展到今日，我地都明白到問題根源係在於現時特首係根據中央指示施政。香港特別之處在於有英國殖民地特色，中英聯合聲明亦清楚指出香港五十年不變。我地係entitled to democracy & freedom，所以極力反對一切與上述反道而行嘅施政，包括監控燈柱、大灣區警務訊息一體化、逃犯條例修訂草案，警察濫權同法治受阻。
再者，林奠係死咗8位義士，3次百萬人遊行後先考慮撤回，已經證明你唔係為香港人福祉而施政。

既然係咁，憑咩要我地袋住先？

五大訴求，缺一不可。

屌on9 5-1咪4囉

弱智post 咁都要屌
爭取完一樣咪爭取淨低果4 樣囉， 咁都要屌咁都要玩分化

都係五大訴求，因為
1. 撤回條例
.
.
.
6. 清算黑警

朱hi的 on9就係人都知
巴打你唔明問題係邊？
五大訴求 缺一不可 佢撤回 仲有四條 要回應就一次過回應曬 咁你改做四大訴求 缺一不可 到底知唔知咩叫缺一不可

跟唔到連登仔智商

無論五大訴求 四大訴求又好 9月8都一定要出去遊行

佢本意應該係要繼續抗爭 大家唔好太敏感 鬧同路人

無食咗5分1𠵱回事啊
佢撤還佢撤
唔代表我會接受佢「單方面 」食咗5分1

咁易明都要分化？
不分化 不割䉀

同你講嘅

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

原來呢個情況都仲係普通壓迫咋我真係無眼睇

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

初衷問題話到明五大訴求缺一不可 人地回應一個你就改口號 即係話比人聽我袋住呢個先

係人都明佢講乜
但重點係無必要改口

完 唔洗再拗

你地屌乜啫

如果五大訴求落實在其中一樣 我地咪爭取埋剩低果四樣 直到五個訴求都落實哂為止

你問我，成個運動係反中；
反送中，反（香港）變中
不過如果focus係5大訴求，
最最最最最最最最重要嘅除左真普選，
就係釋放所有被補人士。
義士唔係condom
義士唔係condom
義士唔係condom
義士唔係condom

可以咁叫無問題呀

五大訴求 係一個package ，缺一不可 #GG

五個人失蹤左 宜家搵番一個
咁叫四個人一個都不能少
同叫五個人一個都不能少 係一撚樣

引用巴打比喻

即使係廣東話，每人對文字既感覺都唔同
但其實好清楚重點係「缺一不可」，而唔係「袋住先」
Heidi雖然係左膠，但唔好亂咁Spin

卜佢個齋
今次佢又啱喎

改咩姐
5大訴求 缺一不可

咁係咪政府話撤回就要屌佢， 一次過滿足唔到5 大訴求就唔俾佢撤回 駛唔駛搞個遊行反撤回

佢都係up 下姐， 意思亦都好明顯係要繼續爭取餘下既訴求， 口號唔岩聽咪唔改囉
咁都要玩分化， 真係難服侍

咪撩交嗌喇

缺一不可，即使有一，仍然非五，是為不可

五大訴求，缺一不可

5 - 1 = 4 (≠ 0)

Alternatively, 1 ≠ 5

五大訴求，缺一不可

可以 有問題

佢意思係無錯

但代表佢同我哋大部分人嘅理念唔一致
我哋要嘅係「五大訴求，缺一不可」

冇

佢嘅意思係如果佢真係撤回就變四大喎 有咩問題

唔識講野，但做議員係好有問題

一但接受慢慢改，思想入面嘅缺一不可就會慢慢被動搖，文字係可以好大影響。

屌。。。。究竟豬西個小編係咪弱智架?

比起好多流好多好多血既抗爭黎講 我地真係普通
雖然血一滴都厭多

Don’t play 膠

咁多人唔明就知道樓主出post出得啱啦
以正視聽啊

我們面對比Nazi更邪惡的敵人，這是生死存亡之戰，境然喺度講笑，如果話佢比冷氣軍師更無用簡直是對冷氣軍師極大的侮辱

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

我知....其實無錯，不過係朱凱迪表達on99

我真係唔知上面班人係真膠定假膠

直接叫還政於民 全面普選算鳩數啦

點解唔可以袋住先？

從來無人講過話撒回就唔繼續完成其餘四大

唔明佢出發點
想出嚟抽下水定點

堅持五大訴求 缺一不可

呢個比喻好好
但如果你係搵得返個個
會講 我地五個人 一個都不能少
或者 佢地四個人 一個都不能少
其實一樣 唔知點解可以嘈到上熱門

求讀過Logic嘅人清楚紅字解釋一次

呢個真係政治智慧嘅問題

都話五大訴求係一個整體

一家五口，缺一不可；比返一個屋企人你，係咪變一家四口呀，傻閪。

有問題係因為要堅持個原本嘅理念，就係缺一不可。你咁樣減左咪即係有讓步嘅意思

階段性勝利俾啲掌聲自己

十年前咩戇鳩？今天咁玩膠只會自損士氣咋

不接受,繼續爭取,但轉 和 理 非 鬥爭.

一開始係要醫好5隻手指先叫醫好
咁攪掂一隻手指，係咪叫醫好

分化撚多， 咁都要出黎屌
意思好明顯其實就係仲有4 大訴求要繼續爭取
文字上唔岩聽咪唔改
朱hi 迪咁左膠都冇話階段性勝利果d on 9 野啦， 同路人都咁屌唔係玩分化係玩咩

垃圾分化post唔好推

之前衰左次仲咁on9

朱仔係咪有語癌
成日都講錯野

巴打好似有少少誤會，佢撤回當然係好，敵退我進，我係畀建議如何正確解釋口號依然係五大訴求。

無錯，即係同埋枱傾等於投降一樣，會直接傷害呢場運動

吓，咁係咪即係唔承認逃犯條例會被撤回？

就係未醫好
咪要佢繼續醫埋剩返4隻手指囉

好撚多P牌五毛喺𠵱個Post
真係要以正視聽吓

仲好 一網打盡

錯！
一家五口，缺一不可。
比返一個屋企人黎，唔會變一家四口喎。

缺一不可，代表政府必須找清5大訴求既數，唔可以走數。
其實真係要同一時間找清咩？
其實佢找一條，大家未繼續追未找既數，繼續叫五大訴求呢個主張 或者四大、三大......我覺得都冇問題，冇分別！
如果硬要加番一個新訴求，比公眾既觀感係咩？
就係覺得我地永遠唔滿足，唔想場運動完結，唔想回復安寧社會！

唔好為啖氣而影響大局同民意，最終會唔會成功改革同要警犬收皮，係睇大家會唔會堅持落去！

我都明佢講乜 但真係無必要改口
依家係一場革命 信念同軍心好重要
一齊繼續努力

五大訴求 缺一不可

頂，原來有人唔明乜嘢係「決一不可」

佢唔係語癌，係左癌，思維仍然停留在十年前

師兄好似想要六大訴求喎

淨底4條繼續要佢回應，缺一不可

有咩問題？

意思一樣但意義唔同
5個人係一個整體 唔會因為搵返一個就用改用4個去形容
即係一家五口 一個都不能少
之後搵返一個 你會去同人講本身一家五口 而家搵返一個所以四個都不能少?
而且保持住5大訴求既意義係更易令人明白抗爭既初心
唔會因為階段性勝利而忘記當日為咩而行出黎

係咪on9呀，話明缺一不可就係5大訴求達成前都要繼續抗爭，無啦啦續個減落去做咩？咁會削弱我地既鬥志，會有人開始袋住先

任務由尋找五口變左尋找四口

我明 但有啲人唔係講梗口號使唔使改 係屌緊佢戇鳩 班人根本連中文都唔識睇

五大訴求，仲差四個！

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

真係唔識㗎喎
五大訴求 缺一不可 呢幾隻字好難明咩

五大又好六大又好，總之就唔會因為答應一項而變成N-1

四大訴求有撚用咩，真普選先係皇道，點解會冇人講

依家好似講到一係唔醫 一係就要一次過醫好佢

屌埋啲無謂野，分化post

呢個post睇到好多連登仔根本中文/邏輯好差

屌佢嗰啲人係咪腦生蟲？

新有解散警隊

即係咁，五大訴求，缺一不可
咁就算佢滿足左一個，都係五大訴求，缺一不可喎
點解要改口……

你就唔識轉啦，改4大訴求即係你袋左一樣，但我地要既結局係，一係贏一係輸！所以先講缺一不可！

唔好push啲無謂post

其實佢識唔識中文. 唔係條仆街林鄭9UP話做一個就改去4個訴求, 係要5個都做齊.
林鄭講大話搬龍門都唔係第一日GE事. 點會仲有人信佢真係回應?
太易信人就變ON9 GA啦

點樣唔識法
人地咪話緊咪繼續爭取其他4大訴求
有咩問題

唔明有乜好屌，佢真系有可能一次過出曬五大？慢慢擠牙膏啦

101死線係中共死線，唔關我地事，長期抗爭

岩

唔係要搵個新既加入去，我地目標就係果5大訴求，佢答應一樣唔代表要刪走佢，只可全數答應！

左膠書生同前線手足脫曬節，否則一定唔會講呢啲唔經大腦嘅說話

改口咪比人覺得自扁囉，d人on99

人哋邊撚度有講過話比佢過骨呀？仲有四大訴求咪繼續缺一不可囉

屌你老母，咁既智商都可以做議員
咩叫五大訴求，缺一不可啊？？
林奠撤回係咪應承埋其他4個訴求？
朝令夕改咪又俾位政府入。

無開心過，一秒都無

少少事都要嘈玩分化真心on9
明咪得

慘在仲有人問有乜問題，而家只係還一項，係糖衣毒藥，早啲做又唔同，中共果然係高手，當你最累時，給你喝一點水

唔係 唔好同我理解錯
即便4個訴求達成 但亦都唔符合缺一不可
我地承認一個達成 但唔係承認5個「都」達成
所以先至係5大訴求 缺一不可

大佬,咩叫缺一不可呀?

唔需要不停加上去架，有左普選之後我地自己搞返淨低既野啦，仲使求佢咩

系你老母
難怪唔明咩係缺一不可

立即解散警隊，普選立法會！

一鼓作氣 再而衰 三而歇
朱議員非常擅長攪散軍心
有用的白痴

又階段性勝利 ? 邊個泛民打呢句屌邊個

無錯，目標根本無變過！

比喻得唔好，家人唔可以分割，訴求可以分開/分階段落實。

總之一日政府無答應哂五大訴求，一日都唔會停止上街，但都唔會預期佢一次過答應全部要求。

屌撚咗成個鐘，原來咁多人唔識中文

打仗心態好重要，咁多人袋住先，真係好驚好嬲

五大訴求 缺一不可！

唔好撚on9 五大訴求就係五大訴求
佢係一個整體，唔撚接受是但一個唔回應，所以先係缺一不可
屌你老母

所以就係5大訴求缺一不可，一開始就定好咗改乜嘢4呀3呀...呢，全冇政治智力

唔好再講撤唔撤 出面幾百個post講

全世界9月8號出俾佢睇！

推依個

證明條友真係真心膠

我想講有咩問題

佢係真心膠

蠢過閪

五大訴求係一個整體 有連帶關係
冇得接受一條變四大 唔可以袋住一條先

你咁同袋住先無分別

屌垃圾左膠

噉港人(包括我）不嬲有避險基因

上次登報支持689做國家主席
個氣勢真係輸撚晒
徙鳩晒啲錢

咁多人唔明，真係恐怖

香港人權法案下星期表決，只要有局勢緩和既跡象，親大陸議員就有藉口拖

2句既意思係一樣，不過表達方式唔同姐

五大訴求缺一不可，所以就算Fulfill左一樣都好，唔收貨

剩餘既四大訴求缺一不可，所以要繼續爭取埋其餘四項

五大訴求缺一不可係同政府講，表達我地「唔收貨」
四大訴求係同自己友講，表達我地仲差4樣，要繼續抗爭

P牌仔帶風向

就算佢撤回 我都係照出 一日未答應曬五大訴求都係

一個撤回 最撚hea既訴求 就引到連登仔互屌 真低賤

咁都要分化 慢慢傾唔得嘅
抵你地班人雨傘個陣咩都袋唔到
袋咗再爭其餘四個得唔得？
大家一開始出嚟嘅目的係咩？
要啲人繼續出嚟就唔好亂9咁屌
冇人唔記得仲有4樣啊柒頭
不割蓆 不篤灰原來得個講

變埋「一家四口，缺一不可」呀笨

見佢講野都知到豬鳩西，Chu Hi diu真係冇改錯名

佢真心膠姐 相信佢意思係終於有一個訴求成功左仲有4more to go一日未宣布一日都唔好打定飛機

的確冇改既必要
但亦能理解佢既意思係 唔好因為答應一個訴求而忘記其他4項訴求
連登仔又唔洗咁激動既
做法不完美 但可接受 要改善

大家又唔好分化
快快趣叫佢刪帖先

左膠特性

人地滿足咗一個訴求就急住割

中文程度係咪咁低，識唔識咩係「缺一不可」？
當條林奠真係應承咗一樣或兩樣，即是唔係應承曬五樣，就滿足唔到「缺一不可」呢個條件，簡單啲講，一係就應承曬一係就唔好應承，無得揀一兩行黎應承架。
但如果佢應承唔會追究所有被捕手足及對全部黑警作出清算，反而可能會緩和而家既狀況

有真普選自然會清算同重組警隊
五大訴求咁清晰你走去替換只會模糊化只同失去聚焦
同以前元旦、七一嘉年華式遊行一樣，表達唔同各式各樣訴求，再賴樓價高企，畀人一下洗走咗

五大訴求變四大訴求，其實無乜特別
只係當task list咁清咗一個
只係暴露出左膠一向階段性勝利嘅思維

嗌返五大就可以

一家五口死左一件仲可唔可以話一家四口齊晒？

如果豬閪與抗爭者同在，一定唔會講呢啲唔經大腦嘅說話

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

大家睇左內容先la，唔好中標題黨計，佢話正式撤回後叫4大訴求呀

撤回都會重推 依家撤 拉曬所有人 清算完 再推過

連登仔又唔滿意

唔明啲人批鬥個點係咩
就算表達得唔好都未至於唔係同路人啦
人地攞埋成家人條命去同鄉黑鬥㗎

四大咪提醒人佢滿足咗一個？

不嬲都話五個要齊齊整整

乜嘢叫做缺一不可?

就算佢應承咗前面4個訴求, 最後面真普選冇咗, 你一日乜都冇贏過.

依家係你想一家五口死晒 呢刻死左一個
要淨底四個死埋 咁有乜講唔通

咪繼續講 "缺一不可" 囉
點樣袋住先法呀?

咁樣亂咁屌法遲早屌走晒隊友

豬凱迪

蠢過嗨

好撚煩 咁都有得鬧交

你爬下文先，我費事屌你

講下講下
如果林鄭又唔撤呢?
唔通到時又要加1咁呀
ON99
直接保持初衷
我係追求緊五大訴求
點解要好似同佢讓步咁
俾人感覺我地要變4

佢係要一次性回應哂五大訴求
唔係要我地袋住先

佢就係想要我地袋住先
最重點係最尾一個, 真普選

無真普選, 佢秋後算帳做乜都得

所以唔可以變成四
一定係五

唔得，你係咪唔知咩叫缺一不可

費事屌係啱 因為根本都無野好屌 一樣都仲係同路人追緊同一樣野

從來都係5大，找左一條都仲係5大

好撚無聊
咁都好開post
係人都知佢意思係唔收貨

連登仔又亂咁屌
如果佢應承左其中一個唔通仲繼續嗌咩

一陣佢咪出黎講
我已經落實左其中一個
咪又係招人口實

戇撚鳩

咁都屌得走證明你黎玩玩下既，你對唔對得住死左傷左拉左既手足

我覺得係會俾人感覺上
我地可以讓步一個一個黎
之後熱度降低

個手法係令到我地拎唔到真普選
無真普選
佢再立例都得
秋後算帳又得
做乜撚都得

大家要保持初衷, 唔好俾佢試到
我地係追求緊五樣野, 要一次過回應哂
唔係袋住先!!!!!

大家都係唔收貨
係要針對依啲無聊野

豬閪

五大訴求 ， 缺一不可
唔會話回應其中一個就變四大
五大一直在連結
你講變咗四大同階段性勝利有乜分別，點解要改

缺一不可呀！繼續嗌有咩問題，你再諗下先

覺得只係佢1999 唔識講嘢
兄弟爬山

無錯

咁都可以屌咁耐

無聊

連登咁多弱智仔屌錯樓主
五大訴求缺一不可嘅意思都寫晒出嚟
咁得一個訴求, 咁緊係照嗌五大直到完成全
點會改口做四大

屌你老母兒登仔亂鳩屌錯好人

同高佬廷並列泛民真心膠

2014果陣已經講咗唔要袋住先，依家又衝出嚟柒
對唔對得住死咗同埋被捕嘅手足呀

名不正則言不順
你去馬會買五串一
中得四條有冇錢收先

係繼續可以嗌 缺一不可

咁其他呢
如果獨立調查委員會成立左
唔通又繼續嗌黑警還眼?

如果放晒所有義士係咪又繼續叫
沒有暴徒?

泛民既政治智慧
提提你

好合理姐
撤左咪變4個訴求咁咪4大訴求囉

你仲係唔明
缺一不可就係缺一不可
唔會變四大三大兩大一大
答番你成立左一樣要還眼，直到所有黑警清算曬去坐監為止！
放曬義士都要繼續叫沒有暴徒！證明我地一直都無錯！

缺一不可就係缺一不可
唔會變四大三大兩大一大

可以嘅話就唔係缺一不可啦屌
唔明咁多兒登垃圾亂屌樓主做乜鳩

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

又係01屌佢老母

係咪要補翻個曲啊

即係咁囉 缺一不可=一個都不能小
打個比喻
五個人出發探險
口號係「五個人 一個都不能小」
過咗兩個月之後有一個人唔見咗
你就改口話
「四個人 一個都不能小」
咁你嗰句 一個都不能小有咩意義呢

等睇編輯帖子

屌你豬閪迪個名真係冇改錯

缺一不可咩意思都未撚知

咁咪就係你唔知咩叫缺一不可

達成左一個，係唔洗del 的，咁先叫缺一不可，on9仔

sorry 滿足左一個，都係五大訴求

因為第五個係解散警隊

再之後係實現雙普選

上面成班泛民打手護主

條友7就要屌嫁啦

變四大訴求咁大問題都話冇問題，大家中文係咪差得咁緊要？

五大訴求，缺一不可

我覺得係表達得唔好好似唔係好正經咁
但個意思其實都幾明班好難曲解...
起勢咁屌個D應該真係.....應該多思考多D先講野

agger

Heidi:屌，又講錯野。

樓主又玩分化

咁佢撤回咗唔通仲喺街叫撤回咩
多撚餘搵嘢屌你班陷家產

屌

又可以Block多一個

佢係咪唔想普選

可唔可以唔好咁

連登仔中文屎到

做乜春，仲要係最嗰條訴求

若我們接受了政府的條件，我們受傷及被檢控的手足不會原諒我們。

五大訴求，缺一不可

佢缺緊四

咁照嗌五大訴求 缺一不可

有咩問題

成班連登仔係咪弱智？

5大訴求 如果林鄭應承一個 咁咪仲有4個
所以人地咪話 「4大訴求 缺一不可」 即係話繼續抗爭

咁撚簡單都睇唔明 屈鳩人地袋住先 又屈鳩人地中文差

你話你仲有5大（最新係解散警隊） 人地撚知你咁update d嘢

中文係咪咁差

樓主嘅意思係「原來嘅五大訴求」缺一不可
朱凱迪意思係「剩返嘅四大訴求」缺一不可
其實咪一樣 有乜矛盾

識唔撚識計數

有乜問題? 咪繼續爭取剩番4樣

乜野叫缺一不可呀
識唔識中文呀
可以DEL架?

乜野叫缺一不可呀
識唔識中文呀
一係就全部落實
一係就一個都唔好落實
下次林鄭反口話唔撤你又改返做五大呀?

佢啲中文能力真係有待改善

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

佢係邏輯能力有問題

朱議員我奉勸你三思後言

喂呀豬迪你講少句野係唔會死架

係咪唔明缺一不可點解

佢on9 唔好怪佢

兒登仔真係改不了...
句嘢當然唔能夠話係完全冇問題
但跟本就係一件字眼上嘅小問題
而朱凱迪講野1999就不嬲都知
佢嘅立場大家都知
運動入面做咗咩都有眼睇
然後可以比人因為一句spin到話反泛民
咁都可以比人分化真係唔好學人搞革命啦
返去慢慢玩私怨,憎邊個屌咩個唔洗煩

btw 不分化,兒登仔世界第一

四大訴求 缺一不可

以後唔洗再嗌反送中啦

你可以嗌仲有四大訴求
但再嗌缺一不可就有問題

即係話「撒回」分柝咗出嚟
只係「撒回」你都收貨咁解

做咗一項就少一樣
即係從來都無「缺一不可」

之後四大訴求 缺一不可

你講得無錯
五大訴求, 缺一不可,
確係咁既意思

但係朱凱迪已家講緊既野
根本同你講既意思完全一樣
已家仲要繼續追求剩翻落黎果 四大訴求, 繼續缺一不可
咁有乜問題?

如果佢同大家講, "已家袋住先, 大家休息下"
咁我都一齊追住朱凱迪黎屌!!

你真係好撚蠢

屌，而家好多出黎從政嘅都真係on9架
heidi又係咁，何妖又係咁
得毛姨姨清醒

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

點解咁多人負皮
你地係因為呢句定係因為講呢句既人係朱凱迪
另一個熱門post 都講緊差唔多既人
但好多人正皮
成日話不分化，你地做到咩

佢都係叫人唔好收貨，就算撤回修例都好，我地都要為我地其餘四個訴求出黎姐

你班負皮完再聽埋人地解釋都仲覺得佢講錯野既人，你地都好玻璃心下

總之口號唔會改

五大訴求，缺一不可

五大訴求呀 缺一不可呀 改乜春呀

唔分化呀!
佢意思係點大家都明
大家都係追求緊5 大訴求

五大訴求，缺一不可

屌！明唔明人地講咩嫁連登仔！如果當佢答應左一個就變4大訴求丫，無左果個咪佢答左果個囉，雖然都無謂，但係唔好誤解先得嫁

似係你唔撚明喎
答應左一個就del一個？
乜野叫缺一不可呀？
四大
三大
兩大
咁呀？

我當然明佢咁好白痴，不過算啦，依加推返行動post重要過捉自己友字眼上低能野五大訴求缺一不可！！！

依家係佢唔撚識講野，原本個口號都已經清楚講明缺一不可，佢改乜撚野？

係友真係無政治智慧
上次727元朗先衰一獲，之後同何妖辯論又比人當狗咁玩

屌你老母，目標一致，未能搞分化仆街

光復香港4大訴求

1. 推翻中囯及香港偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

林鄭已經話左：撒！

江南七怪死一個都係叫江南七怪啦
佢回應一個你就真係減一個?
乜叫缺一不可?

柒婆係話
立法會復會後由保安局局長動議撤回
出口術炸 未撚撤回呀
自己睇返喜帖街重建條柒婆點出口術
侵侵夠每次都話同維尼friend底
之後即日加關稅

係有誠意就用緊急法/特權法去徹回

否定暴動定性果個重戇鳩

俾人出口術撚緊炸
五比零
八條人命

收貨？
收屍啦

咪撚亂用比喻啦又
我都可以話你佢欠你5份薯條 還左1份你
依家欠4份啦

咁有冇缺一不可呀？

噏乜鳩呀? 咁你咪繼續追佢 尚欠4份薯條囉

四人開枱 缺一不可
唔會有人埋左位 而改口叫 三人開枱 缺一不可

五大訴求係一個package 缺一不可

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

所以咪話口號好重要！！！！
有冇人入嚟幫p牌仔推
要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

唔止佢，呢度大把人都係

因為缺一不可所以咪繼續爭取囉
完全冇衝突
仲笑鳩人邏輯同中文唔好
就算撒回完都要繼續爭取其他訴求！
屌你老母

柒咗姐
洗唔洗咁大反應

你地都格硬講， 解決左一個又硬格加番一個落去， 永無止境？

五寶飯比得一個餸你會唔會同侍應講仲差你個四寶飯？
五寶飯梗係缺一不可架啦
你可以話差你四個餸
但五寶飯始終都係叫番五寶飯

口號唔會改
五大訴求，缺一不可

想去salon…5-5=0